喺巴士執到個airpod盒啊！

有冇人跌左野啊！！！ 俾司機佢話佢處理唔到，我又費事攞去狗屋。 物主留contact啊

不如今晚上黎我度？

@hugo1991

係咪真

唔係

victorl37 🙁

證明？

PM講？唔知係咪我果隻

不如你講埋邊架

好冇吉屎

真係跌咗
何文田去旺角小巴
舊版airpod 希望有心人係執到同樣

費事玩啦
正經野

40巴士啊

推